9點觀塘apm要人

說好的大合唱呢！
得2個post重要秒沉
點搞!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915東角見

用爆數據後網速太感人

一張圖頂住先

推

自推

會去

推
屌128kb...

路經觀塘，未見人

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

到左！

Apm見

幫手推，一齊黎

幫推

Tuiiiiiiiii

推推推

721 831

光復香港 時代革命

想推
轉頭見

push

pushh

pushhh

等陣見

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

Push

apm已經叫緊口號熱身

已經好多兄弟到左

apm

撨呀

關於831，我地可以查d咩。

快推

apm要人 推

過緊海番黎

唱緊
快嚟

推
放工黎緊

乜都有啦

仲未過完海

721

有twitter account嘅麻煩去多謝下美國國會議員

推撚爆你

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！